
## Corée

Hier j'ai visité la Corée

## Météo

Il faisait -10 C

## Gastronomie

Epicé, plein de couleurs et délicieux.

## Culture

Le peuple travaille de longues heures, ils sont modernes et respect les anciennes générations et les traditions, et les jeux vidéos sont très présents.
